冇公主嘅命 有公主既病

其實好心你 成日講人地個樣
請你照下鏡先 你有咩資格

話人哋把聲好聽 但個樣好差
仲幫人哋改名:我很醜， 但我很溫柔

又唔諗下自己幾肥 性格有幾差
小小野就發曬脾氣 全世界要圍住你轉

覺得自己肥 就好心你減肥
日日又食麥當勞 仲話食唔飽會暈

請認清自己 不要自欺欺人